晌街聽到講廣東話竟然覺得好有親切感

包括唔咸唔淡既廣東話
是否悲哀
有冇人都係咁